（有片討論）其實可愛隻打法好多球都走步

今場highlight，有球係行2步停低比後上個球唔吹，行2步停低撞上去射或者交呢啲都唔吹？

大家點睇？

冇人覺得？？

吾皇都係急步走多1步，可愛直頭行完2步停低

佢係拉長左個節奏但無走步，但有球中場走兩步半再差啲pass back就可以吹走步
好似係